打打下機無啦啦自動熄機

近排無啦啦打打下機無啦啦黑屏熄機例如黑沙
但係打lol或者睇吓網站嗰陣時就唔會發生呢啲狀況
之後我走過去用啲軟件測試
佢同我講話底板或者火牛可能有問題
求各位大佬可以比下啲意見俾小弟

當係火牛出事先

會唔會係底板無電?

個火牛就最近先買嘅
之前個火牛爆咗我先換
依家我唔知係之前單嘢搞到主機板出事定係新火牛有問題

會唔會display 出事， 燒下gpu 睇下

直頭power off既話多數火牛出事

如果只係reboot既話就其他野問題

硬件傳心師

巴打如果打打下機個畫面freeze左
禁咩制都無反應 之後開機會著機3秒再熄返係咁loop
係咪都係火牛問題

好大機會係底板，唔排除都有可能係display card或ram

下次有呢個情況試吓即刻拆左display card再著機

都係咁就多數底板問題

乜都無 鳩估 火牛出事
抬上ashop 揾人幫你

隻牛係corsair cv550
底板係ROG STRIX B450-F GAMING

隻牛唔夠力推

可以開event viewer睇下搞咩

再補充多啲
CPU: AMD Ryzen 3600
GPU: Zotac RTX 2060
Ram: 16 G

如果你唔係amd cpu 既話
打打下重機好多時係底板，第一次遇呢類好多時正路推斷係火牛問題，但遇多左呢類問題最常係底板

你係amd cpu 好大機會炒ram,ram 行緊幾多，去bios 關左docp 先

之前試過但換完牛又冇事
當佢牛問題算

你試下CPU, GPU stress test 同時做睇下會唔會有事
如果有試下降頻至2/3 （會慳電啲）睇下仲有冇事

用呢一個test?

我一測試個POWER就熄咗機

個電係咪唔夠？

2666MHZ

電腦白痴唔識嘢